[警世]羅湖又開始查人，前線同俾狗咬過嘅唔好再去中國

小弟呢兩個星期都有d事去過中國兩次
都係經羅湖返香港
一次係星期日晚、一次係星期一晚
兩次都係著到斯斯文文，照樣俾佢截停

俾佢截停之後就先拎我回鄉証 中間就check我d行李
態度亦非常之好，直頭有講有笑，不過呢d糖衣毒藥來，目的就係唔想引起香港人反感，傳媒就唔會報

新年將近，我諗共匪就係得呢個機會大清算引大家去中國拜年
所以想提下大家，特別是係前線同係現場俾狗咬過/check過ID打死都唔好再去中國。

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

推

好人好姐邊會番鬼國拜年

check後生定係人都check?

已經成張支那證掉鳩左

有冇check 電話?
Check 行李證件平時都有

好多人要「返」鄉下

我媽咪都有比人check，但係皇崗口岸

果班支那人

香港人既鄉下咪就係香港

返去托呀 ？新移民？

好人好姐去中国

仲返鬼國

去玩既，請自動消失，
去做野既，請辭工

一次截停我入去嗰陣 有個50幾歲中年人係佢前面行過俾人順手的埋入去
一次無乜人直頭行埋我部機前面等我出來

兩次都見唔到有女俾人截 不過都唔可以掉以輕心

做得好 如非必要根本無必要去中國

大陸 同 澳門都係唔好去
如果老細要你上去工作就盡量諗d辦法推左佢

無check電話
但係香港嗰3萬幾隻畜牲已經將係示威現場抄過牌嘅名單俾左鄰國
即係話佢一check你張送中證係名單入面 唔單止要check電話，仲會扣查你

引大家去中國拜年 ?

仲去支那學咩人做勇武派 ?

拜乜年
無支那親戚

個d 唔係香港人

相信唔止勇武，1月1大圍捕真係shopping嗰班都一定記錄在案，到時過關佢check到 ，話知你係真shopping定和你shop，都會的你入房問你：好人好者做咩到現場

共狗係有殺錯無放過，新年絕對係佢地清算嘅好時機

最近係又check密左
有手足比佢搞左一小時
但手足演技好扮失戀燃化左佢地
如果唔係肯定返唔到香港

有手足因為唔太合作所以比人check電話
好彩之前洗左大部分野
有少部分都係即場要刪
記得淡定就未必會check手機
但千萬不要掉以輕心

無錯 心入面幾想共狗死都好 都要play nice
留得青山在 那怕無柴燒

唔該哂

大家幫手推下，俾多d人知

推！

鄉下

武漢

前幾日落馬洲過關都有check
過咗橋未過關，已經叫我行埋一二邊，有幾個黑色屏風入面
同行仲有兩父子唔check淨係check我
先搵部機check證，應該睇咗我冇記錄就問我係咪上去玩，我話係，然後check行李，冇check電話
之後有幾個個樣生得後生嘅fd都話被check，生得成熟嗰啲就冇事

pushhhhhh

唔係日本咩

Push

又唔好咁講
做生意同客仔拜年都唔奇

我踢左保都過到關wo
仲係大陸做緊野 會唔會有事

回xiang證跌左

監控中

聽手足講
裡面似係想嚇下香港人
中共一直都係靠嚇
所以點都好，自己做好準備
淡定有錢剩
同埋千祈唔好驚
呢度幾百萬人撐大家

如果去旅行嘅話，去日台好過啦

會呀 快啲出國

之前佢地高調轉低調
就係因為之前搞查手機嚇走左好多香港人
佢地生意係入肉
所以轉低調
但依家又查返
最好應對方法係我地幫佢變返高調
宣傳返呢件事，等佢地唔敢咁昌狂
咁先可幫到大家
因為上面好大口氣
話你香港人唔來就唔來從來唔希罕

咁要推post

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

又去養生？

Mark哂你地名第日清算用

無錯，點解我會話無傳媒報，就係因為佢地態度好到不得了，所以無人覺得反感。最後等你班香港人放底介心之時就係佢地捉人嘅時候

我都有比人check
不過冇check電話 只係check行李

岩
如果你比人捉左。我地香港幾百萬人撐你

巴打 你係咪搞錯左自己係美國佬啊？
共狗一味靠嚇係對鬼佬渣啵
君不見班中國人民俾共狗打到仆街？

咪撚去支那國啦屌

想做超級virus carrier ?

鬼國不了

push

6月後仲去支那
係咪on9?

天埼對你黎講都係支那人？

新移民先會返去

又係時候推post

push
同政權鬥長命

抄過牌個啲，一到部機scan 完著燈就恭喜你自動送終

冇啦啦做咩會去中國

幫推

中國肺炎

聽唔聽到呀 大陸有人死都唔好返 係政權逼你架

真。香港人唔係工作關係去乜野中國？

on9稍為有啲sense都唔會去鬼國 咁撚危險

聽過有舊同學約咗大陸啲陪酒女去東門玩佢話佢係前線兼FA

Agger
劉備如果唔扮死狗 就唔會有機會獨霸一方

根本就唔應該上去
不論有冇比狗咬過

樓主去過大陸驚唔驚惹到病？

你估班共狗唔驚過我地？過關嗰陣以為會因爲我戴口罩撩鳩我
點知佢地都戴緊，擺到明佢地自己都知咩料

有冇查手機 遲下要去幫公司做野 雖然預左用另一部機

去鬼國
番香港

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

點解仲有人會去鬼國

真係比人查過牌唔好番，黑警交晒資料

佢係

由於大陸疫症嚴重，本人嚴正提出， 所有曾經返大陸港人，在入境香港時， 應在佢額頭上紋上「疫」一字，好令途人/公共交通乘客有所防範

小心d

文宣手足入一入嚟 我有啲野想講

鬼國

想死咪「返」囉
咪落番嚟播毒呀

去老豆老母嘅原居地畀班鄉下人恥笑手足同共產黨對抗

聽你咁講好似係番黎先check
係架其實佢仲care你行李有咩
有冇帶「物資」番香港

唔係前線又冇俾狗咬過
不過都唔會去支那

帶過另外電話去啦

剪爛咗

張證check到無料就唔會check手機 不過小心駛得萬年船

應該係關肺炎事，驚香港人將情報有返中國。

馬交都唔去

捉入黑房打

小心

agger